有無時裝名店請pt/temporary?

想整靚份cv
第時做呢行
本身經驗有大IT 連卡佛
想做下其他名店
人工唔志在
有無巴絲可以帶小弟入行
利申 ： hd yr1

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10